屌你老母部ps4狂彈碟呀

我已經抆左退碟制粒腸,同埋已經咁擺部機
屌你老母 我想打生化危機呀

過左先黎彈 屌你老母Sony

可以用酒精綿抹下果開機制上下

好易搞，google下

中左死亡藍光連機都開唔到
你不幸之中大幸來啦

閹咗都出事？

買dl版保平安

用膠紙封住退碟掣就得

電壓問題，之前舊屋同你一樣彈碟有時明明熄左機佢邊己會開返再彈

打直擺有幫助